連登巴膠為熱烈慶祝613開線o係山頂怒撞的士狗專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

長沙灣行去長沙灣道 大把$6旺角佐頓道紅頂

B1 gogogo

[img]圖片網址 [/img]

簽名

留名

垃圾269C，天瑞已經企人
長假星期日出埋AEC都攪成咁

12 分鐘一班無計啦

冇AP，唔搭269C

返工呀屌
要搭九巴長途綫住尾站位真係慘過食屎
好彩唔係

又碌左個1蚊入黎

上次搭E42入東涌 秦石已經要企 仲要係紅日

B1 駛撚要呢D廢車咩
載又載得少 清唔到客

如果撞正後勤區返工時間呢D無得講啦

最衰呢批只係歐三
如果唔係可以all in 69X

昨晚22:19左右
一架巴士(車牌TU2188行駛59X)係落完客之後，係車站轉出，的士疑從後見巴士轉出，之後後剎車，卻被的士隨後的私家車響安，的士司機唔服，立即扒頭到巴士前，大dup四次，最後架巴士撞咗落去，的士內有乘客+手抱BB
事件中有四人輕傷
一名乘客撞爆眼鏡+額頭
一名乘客撞到上層車頭鐵柱，嘴部受傷
一名乘客chok到勁後嘔吐
司機chok到條腰

其實邊d綫適合佢地

坐緊PY2293 @ 968，部車dun到痴綫，都唔知係咪避震打咗柴

251A/B

二代老闆一百鬆d人屯公二波碌上山

16/4 服務咗香港人多年嘅英國航空公司，將會響今個月底舉行大型宣傳活動。到時極具英國特色嘅前置引擎雙層巴士RML2470，將會公開亮相。

相片由諗緊到時應該點影相至好嘅城巴八號仔提供。

上次268x 單野最後點？

二刷完聲之形，但仲係喊到收唔到聲

69X 251AB 54 改路之後嘅76K

276B都勉強可以

頭先的士狗想食住個勢衝燈尾
點知比我衝綠公仔頭閘住左佢

All in 68A

68A好客過276B吓話

All go 261 276B 269B 57M

紅日個個走去大嶼山行山
試過上年 boxing day 喺田園閣上 E42 去東涌，一個博康總站已經差唔多坐晒窗口位，美林有人上唔到

上次去機場坐E34A
係天耀巴士站等咗成三四架都上唔到
得個小貓一兩隻塞到
由於我哋要擺行李，等左成好耐先不經天北特車，仲要有位

繁忙時間無計
而且而家時勢唔同E綫加班等十世啦

671減班
暫定1/5生效

鑽石山開
Mon
上繁 15-20
非繁 30
下繁 25-30

Sat / Sun
日間 30
晚間 45

利樂街
Mon - Fri
上繁 15
非繁 30
下繁 18-26

Sat / Sun
日間 30
晚間 40

不如執咗佢啦

渣架

以前番學坐果條線
尾站冇位坐都算，朝早仲要有特車飛走我果邊啲站

改到大兩味仲好
621 641都係咁先生存到

621算吧啦
641 ok

UB8333係咪俾人hold起左唔落廣告？
掛左49x咁耐到而家仲係全金

大潭道有壞巴士

其實點解69x可以搞到咁頹

依家個個都有車cam 就算乘客都有手機 依個年代仲玩野真係攞嚟賤

服務範圍太細
啲人走晒去坐西鐵/268X

268X仲要14.2又平又快

仲有WRL
我啲同學成日都坐地鐵

265B 69X 69M 969....
不了
佢哋癲到連天水圍去大埔都要坐地鐵

而家好多人都只係識搭鐵 唔用路面交通工具

咁....... ok 我頭降

去機場呢?

我拎我睇到果條

真係唔明城仔上個月招標買車要用option黎買cityflyer, 而唔係落實買.

開埋A20同A26都幾乎唔會夠紅車用.

因為黃車都符合標書要求囉

城巴幾時多左5條機場快線

睇真啲就會知咩事

你個名

見人上水去元朗都搭西鐵
咁去西貢點算

坐到彩虹轉的士

呢D一定新元朗人嚟

又柒上報了

識貨

唔關事

唔好嚟污染西貢最好

紅海灣

我有 fd住廣源, 佢元朗返家都係西鐵東鐵馬鐵轉808, 理由係49x沙田段兜好耐

的士狗全部去死撚哂佢啦

Sad but true
要坐263我都係寧願坐去沙田站直接上好過慢慢㥚

廣源去元朗 ? 第一時間諗269d--83k
玩野就當然 281a--68x/268x

無腦

呢啲人連車唔識搭 見到就憫
真係識人上水坐火車地鐵入荃灣

KL8462@296A
KC8237@296D

天水圍去大埔搭鐵唔係要兜個大圈咩 點解要咁on9

可能佢哋房總半島出HND都係搭JR兜東京灣

唔識搭巴士
不過坐巴士去大埔都要轉三次車
276A>EAL>K12

其實大西北坐地鐵去沙田馬鞍山反而有着數
只講馬鞍山啊
條條巴士線都同我兜亞公角
城隧巴士線仲要停第一城
九巴，不了

小心啊清

mos 除左條681 真係特快, 其他.....
有證 肯定 681--968
亞公角街 仲有富安 真係觀感不好

第一城落馬鐵邊架車返去都冇所謂啦

沙田去程必定265M轉48X

我入沙田都係荃灣轉

無證人士一定要大窩口轉

613

老鼠有老鼠窿都唔好周圍講

唔通彈返條逆向36翻生咩

反而冇乜人知道BBI就真

學習階段

48x眾安街都得

好似去到大窩口會轉分段,過咗站之後再轉返正常

算九廠線定將廠線.？

如果加嘅唔係繁時線，應該會冧server

屌你老母清泉276B又收車26分鐘一班

哇屌
港島走線

不過都好過6O6既

最近搭多左85M。基本上大隧上85M係可以海柏追返部680x

玩野當然268c--82x

4個半番總站做撚死司機

JU5927@299x
琴日先話完叫啲新元朗人唔好污染西貢
點知成車都係蝗話嘈到死

今日想搭下荷蘭仔，唔知會唔會行馬場線呢

好似係分辨 57M、58M、61M、67M、
68A、69M、260C、265M、269M (必須係屯門／天水圍登車) 係大窩口鐵路站轉48X 個BBI

85M都仲可以接受
但40X 43X 86C 87D 89D

下姐係淨係大窩口幾個站先會有Z字行尾

89d 唉....呢度又飛唔起果度又要停
我表示理解有人搭鐵出觀塘/藍田

LP 307@81C
仲諗住有舊直坐 點知壞冷氣

個分段淨係係大窩口先適用(48Z)
下次坐48X不妨留意 卡佬一過眾安街就會轉分段 過大窩口之後又會轉番
報站好似仲有叮噹提示 前後都有
以前慳錢個陣成日唔坐269D而咁坐

好彩下一班都係zf舊直(KZ9147)

K74落實延長至凹頭

天瑞開, 沿路至開心廣場, 改停元朗站, 東成里 (近博愛醫院), 馬振玉中學 (近朗善邨), 直去朗屏站(大橋村) 返回原線。

新班次：12-20分
生效日期: 29/4

港島走線有咩問題？

87D真係應該執執。經第一城都算，馬鞍山仲要停最慢既站（入市中心總站、福安、耀安），食曬所有燈

仲有86C
搭地鐵應該仲快過佢
好心亞公角富安花園個班友比D車走
E.g. 85M
有84M 286M都仲唔夠

我個都算唔錯啦喎

又慢遊

最癲應該係屯門去上水搭鐵
坐哂成條東鐵+西鐵vs一條261

落去九龍再上番去咪仲on9
不過40x兜沙田真係無咩意思
留比43x,48x,49x做好過

唔兜元朗但落咗去荃灣咪一鳩樣

其實最重點上幾個post已經有人講中左

你老味過海後$4.5擺鳩明係想玩死班卡佬啦 成班廢老瘋狂上落

同2 82 77 99 死過

傻嘅4.5廢老點會上呀係都上5.7啦

乜呢四條線有車行嘅咩？

可遇不可求

都係2蚊姐

btw PV9689 架車唔去既

起步 拉牛咁

隔離成條叮叮

仲諗住城隧轉車通常平d

KR3941@74X
早知頭先唔揸車返學校

點解個紀錄可以show埋搭咩線

請從00.50開始睇

坐緊TX7245，又係好似就散咁

係咪呢批車大部份都咁

上次坐106 維園去到南安里站站都有人上

咪傻啦
佢哋見車就上，唔會理咩價錢

天機不可洩漏

廢老好鐘意682& 106, 嫌你82 太多人架

做106 堅慘，焗碌

竟然有圖有片

KS2137@46X

106根本就太長

太多油水, 無誘因cut

佢可能主要客源唔係過海客， 係政府補貼

城巴車長幫的士狗抹的士

由2017年5月4日起,九巴234C將新增一班19:00由觀塘往深井的班次.

當然

6090@720

其實呢⋯⋯
1）條線重點擺明係太古坊同太古城
2）去筲箕灣而已，不是柴灣，又唔上耀東，已經最直接
3）唔去柴灣，唔上耀東，流水客多極有限，冇得同106比

好快就有耀東撚強烈要求......

條女不停碌地沙

如果仆街d, 係自己時間收晒d 82 車， 淨放106 682 港島起載番小西灣

上藍田山同安達
耀東撚都對佢無興趣啦

上星期先見橙公司有私牌喺太古城扭出黎 做106返藍灣

冇記錯係架30xx黎

D班次本身都好亂啦

見過有車係祐民街左轉開106

的士幫到你

btw 你個名

265m

廢老有$2

987@61R

IOIX 東行

有

今日613客量如何?

個wifi好過cityflyer
不過都係寶輪大法好

6511@A12

睇1taLk話頭車有41人安達上 約43分鐘到筲箕灣

應該巴膠多

漏咗添

點解巴士冇air bag

第一日頭班車客量不能作準

有張相係d 巴膠係頭車前面影車頭相

依家啲巴膠真富貴，N車+？去總站

N293???

ATENVIRO

18/4 新一批未出牌 B9 陸續送去九巴荔廠

另外九巴 Volvo B8L Euro 5 12M 被編入為 F15 車型

資料由廣播道小霸王提供

分分鐘N691都有

N26

搭A22入機場中65xx

常用車

1300 UR3729 @ 613
連我共9個筲箕灣上 兩個巴膠錄報站
一個齋影無上車

613回程應該有好多秀茂坪撚中伏，仆你個街唔經秀明道嘅喂

f15同f16分別係?

沿途睇去筲箕灣方向多少少人搭
雖然有2蚊客 但依家去到北角都未落

係奧海城對開畀架978爬頭 之後我行昂船洲 係青馬前又畀佢爬多次頭

到達東隧巴士站

有個問題 我拎完禁區證又唔想整機場八達通 禮貌少少可唔可以曬禁區證然後畀員工價

油塘有一個人上
興田先有第一個人落

三個人先啱

1348 寶達

KU4709@213X

機鐵考慮加價五至十蚊
Source奇寶news

蘋果有晒加幅

個批車尋晚到今日去荔廠入油姐

唔得

城巴機場快線「機場員工價通告」講明一定要用「機場員工八達通」俾機場快綫員工價
如果唔係班空姐 一早直接好似新城員工咁曬證上車拍員工價啦
同時亦都唔會搞到成日投訴A線用黃車啦

部B8L 唔係歐六偈咩？

TN1353@74X
今日堆九廠掛牌去哂邊
連前面部74D都用部黃膠紙全廣

你好禮貌我會放你， 但有師兄係全殺

明顯copy & paste唔記得改返

由2017年4月29日起，九巴3P將會取消，同時加密3M班次，並新增四班往慈南特車。
另外，由4月29日起，3D修改行車時間表

九巴短躉係沙田好運中心對開俾貨車尾板湯開

咁算啦 還掂我都係claim公司錢

LB8103仲係全金身

lm

你以為你自己玩緊a列車9

962@61R

觀塘道藍田方向好很塞

以前唔係咁架咩

觀塘道爆水管
龍尾石硤尾

快線爆水管

為建造港鐵沙中綫會展站去年須稍向南移介乎菲林明道至杜老誌道的一段會議道西行綫, 預算於 4 月 23 日向北遷移, 弧形的行車綫及巴士站位再度拉直, 變回稍為接近原有的走綫。

龍尾澤安

AP15 JD9772@290A

JK6080@269M
JK1216@269M
兩程都搭到都躉
不過表現好似差咗

新田公路有抄車

炒

岩岩龍尾過埋荔園

我要翻屋企
利申：上咗車先知大塞車

2800 又@606

觀塘好似撞車

爆水管啊

你搵個位黎睇下
同埋係杏花邨extend?

80x 越夜越疏
好在已經上左車返屋企

63x竟然會係銘基頂閘

屌你老母已經連續一個星期上唔撚到268x

69X welcome you
再唔係行去新填地街坐68X

洗屋企人錢遊車河真係做唔出
利申洗自己錢
好少游車河，每一蚊都係辛苦錢

TE7278@

*TE7277

條友柒少陣得唔得

條友做乜事

左邊寫橙線 右邊寫黃線
有咩車係用橙線？

連囝又玩新野
今次連回覆都可以正皮

大快活係橙線

69X又慢又貴
唯一優點係少人

Colorblind-friendly?

媽啊74x都要半個鐘

613往安達有隱藏轉乘13M/16M/98A???

82X？不了
復活節假期夜晚九點先做緊18分鐘班

沙田正街我係行正中線 車頭向外借 車尾保持行中

痴漢。。。。。。

呢條友案九既。。。。。

坐11K坐中KY3126先發覺部車轉咗K廠

又死一件

佢泊咁後, 仲開埋尾板, 唔湯開架巴士就怪

好似轉左一兩年?

邊個柒?

82X睇人嘅姐

紅日鋤假？
281A返新界 夜晚9點左右都開11分鐘，仲要整部虧綠蛋

今晚即刻可以揀車搭

同我諗法一樣

西隧特快

佢有

幾時減返

6375@962c

606@61R

賣91XX@40/5688@101

九巴276P已獲准改用12.8米

幾時輪到276A

港鐵又玩放工客喇
今次係西鐵出事

點解港鐵成日都係返工放工時間出事?

965@61R

誤判動物

佐敦咩事 睇eta全部斷纜

九巴好似得好少線批左?

前幾日揸車見隔離科學園架A47X電牌係純英文出AIRPORT via xxxxxxxxx
類似S64種出法不過睇唔清楚個電牌
有冇人知乜黎?

頭先佐敦道有 3 架金車攬住,
有無關呢

做43m經常有高壯女坐我車

呢度鬼有pm

6563@E23
係黃埔花園有2大1細咸魚搞事

屌 啲老豆老母帶閪住個細路就咪撚搞咁多事啦

仲要搞撚到全車人無得走
問路姐 人地唔識未唔答囉
洗唔洗閂住道門 唔比人上車呀

屌佢老味自己唔柒用手機搵嘅屌 垃圾

JD9772@26

明天307系 兩間公司一齊試12米車

UL4161@268C

老九報站新增
請看管隨身行李 不可妨礙他人

有問題想問
梅花間竹班次既聯營線新城點跳飛機

我考埋個試先pm

IVE???

佢唔係DSE咩屌

8207@A20

今日嗰個靚女做780，後車中環已經追到佢

telegram真係好好用呀！！

九巴app
不了

碌既？

真心呢

差咩elective?

無坐過啦咪又係師姐一名

Bio Bafs

Bafs加油

2年前考

當然bio都要

隔一日 24/4-26/4

呢兩日都有TU7099行276P
暫時一部

加油

今日6部行李架12.8行968

超貴

志在睇女多過

佢唔係有玩開車咩

576@61R

今朝又見到2架 有架係行968x

8281@982x 加班車

冇RAS，正常偏碌
有RAS，唔識揸

有玩開車≠渣得一手好車≠識得渣巴士
利申我手車好屎

私家車點同巴士

86K 87K 60X齊齊甩12.8 合共6部
72X上綠蛋

3O7

6803@E23

約三十年前曾發生致命車禍，並停泊於青衣廠多年的兩部利蘭勝利二型巴士 (CW4123 & CU8640)，終於在九巴最新一期標書內，以廢舊巴士形式放售。此兩部為本港專利巴士公司旗下的最後兩部同型號巴士。

A22 就用黃車，E23 就用紅車

睇直梯網未來幾日調動可能係比276P

276P俾部行李架12.8同B1互order算啦

惡男搭霸王車 怒打女車長

早上約8時25分，將軍澳新都城二期巴士總站，一輛往觀塘93A九巴，一名年約40多歲男子上車，但拒付車資，女車長干涉雙方發生爭執，該男子發難揮拳毆打女車長，她面部及膊頭被打中幾拳，男子肇事逃去。警方到場將女車長送院，並追緝涉案男子下落。

高壯女站長仲靚過佢啦

換猜躉落去做貨倉

慈中又有巴士跣胎
成個慈中總站砍掉啦

KR3941@606

短豬@91

屌你老母A12仲密過967

btw最震驚係兩部都係紅車

20分架喎

城巴8101係屯中外自炒, 當時正在行走B3X

12.8都唔夠分
但就不斷批有咩線行到12.8

其實72X基本上成日上埋人地條線唔要既甩牌車
所以派車經常都好雜錦下

72x之前咪試過上次綠蛋
結果一個月都冇甩左

好似到而家香港都未有人keep到一架原整嘅九巴退伇利蘭勝利二型
大欖隧道個架內籠乜都俾人拆走哂

KR4210@215x
冷氣好勁

飛機橙bring you die出牌
SE101 - UT6035

可能是HC8720 的最後一次任務

原定今日為最後一日作訓練用途, 因壞車不辭而別

TF6087@290

收工日日保鐵 ，趕住返外父母度食飯

今晚唔駛返即刻坐下巴士

坐緊8364@19

龍運首架比亞迪電動巴士已於今日出牌，車隊編號為SE101。

好樣衰

269d 城隧斜 ap2代..

SE101係fleet no.?

恭喜香港巴士界進一步蝗化

你喺現場?

成個車牌號碼咁

Maybe no

UD1595@73X
見到批鬥座個啊伯用住啲以前小學時代用既電子字典

邊到唔得？ 維園？

R307

其實仲有一個好嚴重嘅問題，

有大嘥鬼貼紙

即係106 102 948都

為配合276P於下星期一正式使用12.8米巴士為掛牌車, 沙田廠旗下5部12.8米巴士於今天正式調往屯門廠, 同日調廠的也有來自荔枝角廠的TY722

個人估計：

行到就算啦

諗起 12米8 九巴係咪無再入？

948未必唔批，

朝早 仲要行112

等睇甜橙 做首條紅隧12米8
聽過 有106 拿61 做北角圈頭短棍

果然估中左

撈鬚7月1就停播啦，咁黃橙公司嘅buzplay有冇最新消息

試得307即係大老山都載得客啦啦 咁幾時到89D用大媽

89D唔係死藍田站咩

KR4350@102R
KR3941@101R

又AP

4069@

收工中新車 好似係

朝早頭車前有紅車由KBD 經EHT私牌過海

係咪個坑

有冇人知環保署既電話幾多號

叫懷經理揸架車去試吓

龍翔道天橋U形個位？

之前巴膠台話用長蛋試車都Pass 但之後「隧道論」先搞到冇得行 另外亦有聽過怕並泥頭擺滿車唔夠轉 但呢樣相對容易處理

係俾哂兜廠

圖呢屌你[img]圖片網址 [/img]

正常的

批≠一定要用

576@61R
今日最後一日返實習

有玩開車 同佢以前職業無關

定其實89D 死因係入左九龍灣廠地頭
因為到現時為止九巴12.8米車都未去過九東

2800@606

21/4 機場員工以為自己大撚曬，通告講明要用機場員工八達通先可享有車資優惠，車長跟足規舉去做，機場員工都要為難車長。

我好似收到啲假銀行嘅來電

所以唔好問點解咁多卡佬殺

九龍灣車廠出邊唔比行12.8m
即係啲車係東九龍出咗事
要拖返去荔枝角/沙田

所以點解比員工比機場職員更為優勝

整完掟俾非專啦

早排好似話過荔廠290會落128
跟住又不了了知

代人問：邊個係106個康sir

我心諗：唔識你好打極有限

放你係人情 殺你係道理
好在我早兩日問完都無曬證 同埋有得claim公司

有無人答我好似307咁梅花間竹既聯營線新城點跳飛機

B8L去咗沙廠

咪又係歐三

買李賤果隻平治1318貨車陣旅遊巴

人定車？

細車仔行234a

會唔會要跟九記咁用歐四五車改

諗住去搭49x結果遲左一步
係學校避雨中

自己揸車

唔係屋企揸乜鬼

用直梯啦

ADS.?
小心地滑

又到落雨天
龍翔道會唔會又有TA

老翔咩天氣都有架啦

4月24日起，九巴259X將增加一班往屯門的班次，觀碼開1820

圍城4大天王有ta

UH4744@49X
拖後卡連續幾個站冇人上飛哂

難得今日我保鐵，真好彩

嘩正

8401@10

1805 KET

咩叫四大天王

PG3799@49x加班車
上象鼻山路有60 過咗迴旋處得50
比想像中弱

四大天王燈位
裘錦秋中學對出
新北江都出面一個
天耀輕鐵站一個
屏廈路伊小天福路一個
啲燈位出咗名要等好耐
唔好彩嘅話健康院去天祐苑都要10分鐘

鹵板 柴進 討蠔 褲義 羊搶

所以走左班265m 改坐69m 如果再轉車的話 例如去沙田咁啦 的確係荃灣等轉車 等到後一班265m都到了

好想269S新增回程

黎師傅退左休未?

JC1749@91M

omsi有av玩

LP3787@80x
遲左收工先唔洗受落雨塞車之苦

好多repaint
tai po都出咗v2

龍運比亞迪電動巴士到機場支援乘客聯絡小組會議

詳情 / 討論：

8446@930
陪等58M/P等到傻

99行得大車？岩岩見有架ATE行99 西貢出恆安

299行到
99都比

呢部嘢除左r8 同員接 , A33都夠用

唔知邊年RPP，好似話係去E31

299X同99西貢段走線唔同喎...

299x 朝早咪同99一樣

E31會唔會行一轉已經冇電

部車似係用3AV CUT短
上層扶手GZ牌開始已經唔係單邊
車門雨擋個位應該同車窗同高度
而唔係雨擋高過車窗 (用舊款門先係咁)
車尾太平門上面棧燈都走左位

但係個repaint好俾心機

好似話朝早過左行沙角尾時段先派大車落場

KW3708@249X
多左好多人搭

行公路邊鬼度夠電
龍運少行人多車多地區其實邊度要用理佢排放

但係唔夠電

而且飛機橙都冇任何線經低排區

LR725@284
一落249x望住部Facelift前車走人

UP6883@271
V蛋自己送上門
仲有一部係後兩車

求link

送俾嶼巴行38

5592@796x

(花生)
安達邨居民對自己樓下總站路線即將要搬總站去安泰感到憤怒

笑撚左，唔係諗住條線淨係for你地呀嘛
再嘈就唔搬你啲路線總站，但經安泰先u turn 落寶達丫嗱

叫佢哋同做朋友

213X係度再後面站嘅人嘈先啦
你班友最多咪又係無得揀位坐

2017年4月27日起，934A提供下繁兩班灣仔往荃威班次，另外早繁加多一班。

安達應該大部份都係新香港人
新香港人係自私D

得罪講句 214 上繁未落到單位數班次
討論空間好有限

2I2 幾時死

咁搞法仲容易壞

直接限制冷氣溫度吧啦

壞電牌咁岩卡住係 「私家車」就

我用“暫停服務”喎。。。。從來唔用“私家車” 感覺似徵用人地架車咁

恭喜

一打拎去

有車
有冇廿歲

真係多科技專材

搭緊九巴洗衣機 JD4183

冷氣凍到仆街

6頭豪預計下星期派貨

8084 8065 @A2I
前後車

由於過了政府指定行走5B及969線的期限，8400除了可以行走5B，亦可以行走路線1,5,5X及10，而8401亦會調回市區行走西區路線。

行5B果部唔係8401咩
冇得再坐8400行969

btw老九果邊會唔會又咁玩

部B2X等到就黎佛誕都未派

M1好似有好多期貨等派

捷達6頭x2 原色6頭x2 315x2 原色5頭x2
61系x3 嶼巴都普x2 愉景灣5頭x2

其實點解明知東九龍走廊右線落橋長塞
都仲去行右線呢？

搭緊98D 後車係蕪湖街左線直去

JB6200@264r

JB8400

加班？

何文田站fail 弓起晒

FOT 又有闖入路軌

但幾條新線 213m 213d 213x 214 客量點先

路過一問
而家613 一個鐘頭筲箕灣去唔去到安達

搞咩

213M 214
213D/X 唔清楚 等其他人講

早幾日晏就坐一點個班 48分鐘到寶達

尋日九廠又出多7架橙強
會唔會又係215x中奬

1點放工，尖沙咀又交通意外又有大量旅遊巴遲泊

為配合何文田總站工程，109暫時改總站為愛民，令E21A需要調坑。

因E21A愛民總站需要調坑，城巴今早安排 #8102 & #6370 於愛民試車。

詳情 / 更多相片：

彌敦道北行近佐敦道快線道路工程
趕時間請保鐵

見過213D旺角方向 9點去到佐敦谷公園 啱啱坐得滿

今日呢個天氣咩車都涼
頭先我坐JT1030 都覺得凍

作為生意人 欠30幾好少事 仲有得借

今日做6號仔尖碼開1335 碧街1435 收工1517(原收3點正)

E21A 5月有咩搞作？

JB2660

調係調左廠
不過都冇話會上276P

TY722初初好似係U廠調落荔廠？

JZ2868@265M
去天水圍本身係荔景諗住搭269M都躉
點知嚟部豬，不了

UE9558@87K
過馬𩣑山真係寧願保鐵轉87K都好過坐條略水26
Btw留名307批12.8之後老九調佢上掛307

印象中好似出牌荔廠初掛73X

(曲)巴士佬又碌車R福利

個個走曬去隔離

頭先無線"新聞透視"講上次城巴681藍田地鐵站外炒車上壆翻側果單嘢

屯公

屯公+老龍=大塞車

咩事塞車係咪撞車

【讀者來圖】

九巴陸續為旗下 Trident E500 Turbo 車隊 加裝Wi-Fi設備

30萬做生意黎講真係雞碎咁多，求其一張PO仔都過啦，我反而想知邊度傳出黎

想另外問下銅鑼灣邊寧頓街左轉/右轉怡和街, 無裝RAS既12.8係唔係好難轉?

正呀
重點係有CSL Wifi account

係咪用得65XX

[/quote]

+1

佢咩事?

我覺得
係時候換下車

有人試咗98A轉613真係有轉乘優惠

以前成日玩MM2
之後越來越多maker唔出車 得個睇字 慢慢無興趣玩 之後到Win7 Win8 年代好似無得玩了

搭過2次 新城市 同 大圍站係客源主力
搭車都有好多師奶讚條線快

其實49X不如減1-2部車 然後唔經荃灣好過la 明明有條密到爆既48X 都唔知點解拎青衣車黎照顧荃灣撚屌

因為廣源冇車出荃灣

聽日去青衣諗住特登去新城市搭249X而唔搭城隧車轉49X

107啪啪啪

佢自己FF飽
根本就冇人理佢

貴線行舊車

111 290 213M上facelift新車

邊條線咁慘要食290批車？可預計批車就算未虧都好快虧

又係/食舊野

放假搵車, 企足3個鐘都唔見

6030@82

唔洗湊住仔出街坐下巴士先

TSA past paper

城巴機場快線一次過滿足你三個願望

老羞成怒

cityflyer個龜速wifi

新果堆68XX係咪冇裝Wifi？

日落牌冷氣

PV9689@72X
已經由正常派車變跨廠特

link

黎緊去日本有機會搭程內陸機
機型有767同Q400揀，唔知坐邊款好

有羅船長機唔係唔坐呀

睇唔到
del咗?

仲睇到喎

睇到啊

要求唔高 提供快捷準時服務已經夠

依家睇唔到了

廢老淆底

兩款機我都未坐過

原本唔係企曬出黃線，撞左睇下乜事咪企曬出黃線囉白痴

逆線行車等上庭啦

廿幾歲人 我飛機都未坐過

小弟廿幾歲人只搭過一次
窮人唔好生仔

Q400啦 767通街都係

有車唔記得柴灣改路，行左個圈

MV6593@887

飛日本邊度

KT6491@
UT4709@
JK2480@

JM1666@61M
UD6532@73X

寫鬼信去性莊投訴佢啦 如果佢係隊員就教化佢 如果係長官就dq佢

btw連佢個人版面都入唔到

噴射機嘅話就揾機會試下B757同 BAe 146, 雖然日本冇
常見機型請珍惜A330(B767都係嘅)同B747, 重有 NH 2-4-3 B773ER 同 JL 2-4-2 B787

有無人報左九巴 MT？
好想做好想做

鹿兒島走，諗緊去大阪定東京

Port鳩條死廢老

性莊絕多數為義工 隊員仔的話就頂多係教化

蛋可以下層燈全開，上層開一邊？

冇這位

而家坐緊架係咁

徑口路附近有小型貨車剷埋山半反

5046@682
架車好似呼吸咁有啲吸氣呼氣聲

今日返去做A12
但都唔見仙氣女車長
實在令人失望

個人覺得高壯女站長仲靚過佢

今日佢休

同埋好想搭下你車啊

跟隊

PC3026@67M

好耐冇黎LM

揾唔到邊到有得睇

自稱議員可唔可以報警

屌佢真係自稱埋議員
精神病末期
無藥可救

LJ9837@6D
個卡佬揸到舞龍咁

有RAS嘅12米8真係好好揸

有人報驚未

係唔係轉彎可以唔使收咁慢, 可以劈住去?

另問, 個R+D牌係你撳既?

cityflyer wifi 不如用返csl wifi

仙氣女車長

仙氣女車長靚唔靚見仁見智但都好撚過你無圖[img]圖片網址 [/img] 連樣都見唔到講乜撚啫

sad but true

之前係邊度出現過

902@

呢批車完全係無用武之地

土合站dada is good

反八半，九點先落樓，慢慢搭🐢

忽然發現今日搭鐵保平安

JE1791@49X

今日到荃灣線出事，龜鐵

LB8236@243M

2800@788

磚仲屍忍。。。。

今朝環保大道兩單TA，298E坑口入工業村搭左35分鐘

終於38xx@9

15/14 仲試緊?

UT3574@213X
神龍擺尾撞慈母車

277X加兩個兼職字軌
掛牌數又過左74X

290X下月底加停安秀路

今朝見到架

即係全九記最多掛牌?

CSL大磚生個plan有冇巴打用緊

290係咪因為老九陸續幫其他MMC 加裝wifi
所以有得換新車?

會唔會加班/加回程

之前RPP寫咗係預計第四季

依加排名
1. 277X(42架)
2. 74X(41架)
3. 968(40架)

啊sir做野唔洗你教

屌佢 尋日仲屌我停雙黄

放5688@101，9110@40

另外，he巴打收6頭豪

KR6983 @ 265M

JD3484@270A

屌佢老味膠talk
間唔中都有AMN行265M
咁都整個Facebook post

1tqlk 苦主大聯盟

試88x 炸

試路等有咩調動都易d，有彈性d姐

東西廢線18X用38xx都嫌大部啦

係咪放6頭豪？

夠電嘅用Bring You Die咪算

我冇話要六頭

點會唔夠? 81都行到全日

26

拎李賤學神36座十噸貨車陣呢?

仲有兩部出唔到街的神龍，出到的話不如行18X啦

行694仲好

個page收左皮？

694唔得
而家E400都頂閘

留返俾Rosa都坐唔滿嘅18差算啦

google

邊張咁平

俾紅頂做算。。...

佢又開咗個新

KV4063@93A
PS8816@98C

694用單層會頂閘
18X就算單層都坐唔滿喎

我覺得係有人專登開個面書專頁玩鳩佢…

JD9051@606

上個月坐A47X特班見到
不過全程停留左係國泰城度
反而前門後果個正常報站

UT5022 @ 彩明 私走

頭先坐276見到個卡佬得廿幾歲，但係佢嘅職員編號係

AP @ 606

屌 好撚好笑

想問下九巴車尾長電牌顯示格式係唔係唔統一，我見有d係左號碼右地點，又有d係左地點右號碼

係

自從公共交通工具有「關愛座」後，不時惹來批鬥事件。河南鄭州市一輛巴士上，近日有一名老人突然猝死倒地，有目擊者指老人倒地前，看見老人和車上的一個年輕人爭執，過程中還有辱罵對方，老人氣急敗壞下還向對方連摑數巴。

事後數名急救人員，趕到現場為老人急救，家屬情緒激動，站在一旁。目擊者稱，自己最先發現事件，當時年輕人和老人爭執，而年輕人即使被摑都沒還手，其他目擊者亦證實事件，是老人先動手，二人爭執了近兩站，其他乘客曾看不下去出言阻止，後來年輕人也直接下車，疑似「讓」出位置，但老人也沒有坐，而是站在原地，嘴裏還一直說着話，情緒激動，過了三、四站老人突然倒地。

司機說，當時聽到他們吵了很久，就大叫一句「都別吵了，再吵就不開了，大家都下車吧！」結果再沒聲音，怎料再過幾站就有人告訴他車上有人暈倒。家屬趕到後告訴民警，死者患有心臟病。

地圖D字咁細點睇?

2309@690

呢部移動式桑拿機

沙廠有架長側尾牌只顯示號碼，仲要好細隻字

借刀咪濃
諗起以前有岑大帝

廢老又勝一仗

8900@

贏咗個位 輸咗條命

柒少陣啦

九巴公布九五折優惠詳情 全港逾四百條巴士線適用

九龍巴士（一九三三）有限公司早前宣布，會於今年五至六月推出九五折票價優惠，以回饋乘客。有關九五折優惠計劃將於2017年5月1日（星期一）至2017年6月30日（星期五）正式推出，計劃涵蓋全港四百多條九巴獨營的路線(K12、K14、K17 及 K18 路線除外)，乘客以八達通卡繳付車資，可即時享有九五折票價優惠，以978線 [華明 ←→ 灣仔（北）]及673線[上水總站 ←→ 中環（香港站）]為例，乘客過海每程可慳1.3元（原車資$24.3x0.95=$23.0），以每月25天返工放工均乘搭計算，優惠期內隨時可節省多達百元。

九巴「九五折八達通車資折扣優惠」計劃，是按照與政府協議有關回饋乘客之安排而實施。乘客以八達通卡繳付車資，即可享有此優惠。使用現金的乘客，須繳付原價。優惠不適用於已享有半價優惠之十二歲以下小童或長者。

即使是涉及其他八達通轉乘優惠，九五折計劃仍然適用，優惠計算方法為：先按原車費作九五折折扣，之後再計算其他優惠扣減。

落雨天, 收工時間既85
由碼頭開車, 接近25分鐘先去得返侯王道

唔使好似之前咁回程先有

你自己d屍忍都比人貼哂上#1

8900 @ 681

屌佢老母呢個余兆文除左識copy之外仲識做咩
城記都講成新記
屌佢老母用隻眼睇撚清楚先啦

25/4 今個星期四晚23:30，99台ViuTV節目《又要威又要戴頭盔》，由從業員角度分享巴士業界點滴。

死廢老好行唔送
賜座丫拿

88x 15分鐘觀塘道入大老山
可能 80x入彩虹仲快過佢

之前就做萬聖節 依家又做奴動節 良心公司

根本佢冇做巴士行業

話說我電腦中左類似luckystarting病毒 不過個網係funnysearching

剛剷左冇乜點用過既QQ後就冇事

呢條友又係鳩鳩地嘅

咸魚

連登巴膠怒屌連尼住暨廢老惡人告狀亂插卡佬專區

提提大家

要cap圖證明不孝子講野無圖

要趕paper 不了

頭先坐74X到大隧見到8900係對面線返馬𩣑山

九點前世運都有旅遊巴vs7人車

乜嘢 "廢老惡人告狀亂插卡佬" ?

呢條友玩到del fb

玩到炒左人 就刪版 然後繼續跑馬

MM4148@43X

搞咩化膠呀 早繁出細車做大線

新車

KX675@47X
JG3533@33A

早繁打仗車

其實爛橙買咁多11.3做乜鳩

98c個2架蛇車換咗UT4639同UT4821
28/4 L廠又震

終於肯換走238M部金雞

荔廠有邊次唔係地震
兩部新金雞落返後備?

問：如果買咗馬交->尖沙咀船飛，到時可唔可以候補改上馬交->MAF船

試過可以

但如果我買2100船飛反尖沙咀，但2115先有位反MAF，咁可唔可以上

川女穿高跟鞋追巴士 不慎跌倒遭輾爆頭斃命

四川成都天府五街昨早發生恐怖交通意外，一名穿高跟鞋的女子追趕巴士時，因路滑摔倒而被巴士輾中頭部，當場死亡。成都公交公司事後通報，指死者從巴士右側路邊倒向地面，巴士閃避不及，導致右前輪與女子頭部「發生接觸」。

從現場圖片顯示，死者遭輾壓後躺在巴士右前輪處，地上留下一灘血漬。據巴士乘客表示，因為昨日天雨路滑，女子穿高跟鞋追巴士時失平衡而跌倒，其跌倒位置正好是巴士盲點。最終女子被捲進巴士輪下，輾中頭部當場身亡。目前案件仍在調查中。

MV6593@281A

又係呢個位

應該係TP7985

JX7838@673
環保署電話幾多號

如果真係報，佢地會點查，洗唔洗提供相

KV149@249X
好似L廠人開

LR725@284
我部前車mmc離站好很慢

8145@8x 樓上企左三個人

話說點解要屌連尼住？

師父開咪趕返人落樓下

咩師父

九巴研究推出月票或分四類

九巴正研究推出月票計劃，消息指月票初步會分四款，分別為來往新界東和新界西，及過海與不過海，其中來往新界東的月票價格會較低，整體方案有待九巴與運輸署磋商。

民建聯立法會議員劉國勳說，九巴將於下月五日前，向運輸及房屋局提交月票方案，如獲政府接納，相信最快可於今年內推出。他說，月票主要針對長途乘客。

車長

我覺得應該要玩儲值卡/洗衣店卡模式預繳計劃

買500蚊就能有650蚊坐九巴quota
買200就有250

用自備既唱歌神器?

詳情可參閱站務台

UM5738@82X

8IOI@98IP 原來整翻好

新東包唔包括沙田/將軍

11有個揸大豬嘅車長成日開咪叫客戴返安全帶
應該金公司部份車係有裝mic

呢條友做乜鳩...

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

入唔到

TG7270 掛緊290 果陣朝早如果係某肥仔車長揸朝朝都會係寶達開咪趕人返落樓下

似乎唔係會員就入唔到睇唔到

推
有無人報/做九巴 MT?

入訓練學校歐四雙層名單

NW9459 ATEU2
NX2844 ATEU3
NX3079 ATEU4
NX3426 ATEU5
NX3732 ATEU6
NX4162 ATEU7
NX4459 ATEU8
NX6979 ATEU9
NX7837 ATEU10

Gorba
聽講gorba歐4躉好跑過hanover歐4躉

鹹蛋呢

去晒啱架啦

ATEU2好行唔送

AVBWU6 PH4712

柴小公司有冇裝咪

睇下呢個睇唔睇到

呢個係咪old news?

一部部

仲以為係雙層金雞入訓練學校添

251a
好似係前日

以前118個d PG PH牌幾掂

ok

#有無B1限定月票
#有既一千銀都有人買

AVBW呢

AVBW得歐三，轉到入去唔夠一段時間就玩完

UB1350@49X

NX3079跑車

其實啲ATEU幾好坐…係攞都攞AVBW/E入去啦屌

白色粒粒LED 燦眼

搭過7837行1A
起步幾快轉波都叫順

其實卡佬唔係咁鐘意揸ATEU

AVBE/W 歐三咋
應該直接拎去劏

【九巴新模型發售】

喺4月29日「復刻 ‧ 本地 ‧ 九巴」同樂日，我哋會 #全港獨家 #首日發售 限量發行500部 #九巴84周年生日 巴士模型！有 #丹尼士歐盟第五代環保巴士 及 #Q-BUS版，同場仲有收藏版路線B1同73X 1:76 #丹尼士歐盟第五代環保巴士，同樣各限量發售500架！

我哋仲新增KMB正貨雷射標籤，以後九巴出品嘅模型同精品，都會貼有呢個標籤，大家見到有就知係九巴真品～ 聽日（4月29日）由上午10點至下午5點，嚟 #尖沙咀香港文化中心「復刻 ‧ 本地 ‧ 九巴」會場內九巴大笪地選購啦！聽日唔得閒嘅朋友，由4月30日起，可以到九巴各大顧客服務中心(紅磡、尖沙咀、美孚、屯門、沙田、荃灣同天恆)選購亦得。

#巴士模型 #KMB84 #busmodel #KMB #KMB復刻 #KMBHK #九巴 #kmbeverywhere #hktravel #hktransport

睇唔出係M1定Cars
車咀線條似M1 但車頂幾圓似Cars

TF6087@95

6810@A22

Pk4024@69X
部rs係度講耶穌

我只係想搭車過海姐，點解都咁難

坐85A連續兩日俾假班次呃咗

呢排ETA好多不存在班次喺條街行

得一架? 唔係幾架咩?

BE好似06年10月打後 當歐4

傳說中比人打左一巴既車尾

屌你老母91 91M
同一時間開然後下一班分別係20同30分鐘之後

Ust?

Nescafe 錯覺效果半車身廣告

沙田有事?
798B而家先到尚德

TE6657@74X
出完隧道同8150@307P鬥左好耐
結果都係被怒爬

JD9051@89

呢部行得郁咩

怒爬完上橋靠右線

歡迎乘搭小巴

睇下你點計囉
如果你兩程都係搭同一條線嘅話
八折係好啲
如果你只係坐其中一程
95折is better

呢個要睇

都唔係傳
荔廠堆線RDP有建議過
反而k廠真係唔知會擺邊條線

JJ5929@91M
91竟然嚟部豬，不過91M係前面
手車爽撚到痴線
去到鑽石山後5分鐘架91都仲未到

JR4941@40
呢排係咁搭中呢部

係喎, 星期四晚VIUTV晚吹講巴士業喎

睇咗 live
下集預告繼續有花生食

有講咸魚點解， 好好笑

鑽石山去ust
其實我應該之前果程遲一個站牛池灣村落，咁就唔駛驚趕唔到班車

西旺頂